【新聞公告】虛報炸彈屬嚴重罪行

我知點做了

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

冇人黎調查我點知係真定假 咁都叫虛報?